玩apps一個月食過幾條女 你問我答

翻工好悶呀

毒撚無人理

咩app
咩開場白

啲女有冇仔？
樓主好靚仔？

Skout

佢地話無
見人見智啦 正常掛

最普通既開場白 hello

食過既女姓咩

唔知叫咩名

驗愛滋啦屌你老母

我啲fd話出去係俾女食，多過似食女 好葡萄

有去睇過

我有一個係 34c勁正

有冇挽mask off

挽乜撚野呀戇鳩西

點開話題？通常傾咩多？

Hello多 正經野先

全部靚女？

我都想

有冇食過豬扒

其實點樣可以由hello 吹到可以食到佢？

你係溝佢地咁去定純粹普通fd／心照出黎玩既模式？

答左等於冇答

得兩個係玩

有

傾幾句問人拎電話 拎到就成功30%

點煮法好食d?

傾咩正經野先

做梗咩?翻工定翻學?

你靚唔靚仔先

各花入各眼啦 我認為正常🤔

通常傾幾耐先約出黎？
係點樣約到佢地？
出黎第一次就食到定要出幾次？
放開咩相多？

用咩話題轉入去食女？

約到就食到 多數 一日至幾日

扮哂野

用咩profile pic ?

自拍

點先叫扮曬野
傾左幾耐先開始

Skout 好多叫你玩Skype，你有無

絕對無 一叫Skype wechat就即刻唔覆 一係就話無

問下點解玩呢個apps 好自然無話幾時

講啲野露唔露骨？

叫到都會唔覆佢，但你搵咩女hi 多

唉

我自己講野唔露骨 最多講你係咪好空虛

睇我既人 同埋差唔多年齡

cap d對話睇下

想好奇問下樓主你本身感情係如何

會自爆 不了

唔講啦

靚唔靚仔
幾高

食人族 不安

答過好多次
180up

我唔食仔的

總共幾多次失敗
成功率有幾多

一D對話都無有咩討論價值

第一次係約佢出嚟食飯？第一次就爆房？
可唔可以分享下

同埋每次都係爆房定上屋企？

出到嚟點開口埋牙？

以我玩咁耐apps既經濟

樓主係假膠大家可以返出去

利申 食過4件

低過10

我無經濟

上至a下至c cup都有

同問

多數食完飯就食埋

本身傾計會講話我係咸濕 佢仲肯俾我約既話就得米

有時候我覺得自己仲保守過啲女

食完直接去開房？酒都唔使飲？
可唔可以分享下點樣食完飯就食埋

趁後生就玩下

一滴都無飲過 仲試過條女係房等我 第一次見

英雄
係咪食完飯就直接問佢不如去爆房？

學野

一開始wts嗰陣會講自己有幾壞 如果佢咁都仲見你 就預左俾你

細路我經驗尚淺

想請救下食完飯嗰下係點樣有共識地去爆房
小弟怕醜

食完飯就散步 就行到某個位 你就識做

啲女覆單字你會點
定係轉放棄佢算

行去旺角啲賓館樓下？

主動開下其他話題 都係咁覆你就下個

點解豬扒都食 同埋見完一次仲會唔會見

最好第一次唔好去好頹既地方啦
最少去下百佳 維記啦

照騙 睇情況

係咪9成第一次都食得？有無啲要2,3次先搞得掂？

一次

一次就搞撚掂？

係咪姐係冇feel 都搞得落 咁呢個仲有冇再見

同埋好多女咪話no sp no dirty or fd only
其實佢地係咪鳩up？

頂硬上 無 即block

我無搵呢d女

除左問問題, 可以用咩黎開

無奈skout有好撚多呢啲懶係高貴嘅港女
咁你係搵開邊啲？搵啲無咁高調？

無喇喎

差唔多年齡

正經野？
例如有冇諗過襯後生買翻份保險果類？

食完一次仲會唔會有後文

其實雞運黎，恨唔黎

有無女俾你搞完想同你發展為男女朋友？

真係玩你問我答唔會悶架咩

我都覺
真係唔係個個得

咩料

好少有 通常唔理我

我唔知

有一兩個既 食多幾次就88

多唔多遇到 保險/課程/美容 sale屎？

有冇戴套 用開邊隻

玩開cmb要食都好難
靜係去到朋友關係, 不時有flirt下人但之後中途我又放棄左
已經4條了, 可能我太廢

此post已完

TINDER無人同我配對

有冇試過條女一黎問你有冇興趣做佢sp

我都係, 玩左成個月, 都MATCH唔到, MATCH到唔係美容雞就係金融雞, 點解我雞運咁差

食女族

唔知點開頭先勾到佢興趣

咁佢哋會唔會纏住你

試過用apps識左個女仔。。
開頭佢話冇仔。。
後尾做做下有次佢條仔打過黎。
佢話條仔耶撚黎 有需要都唔得 正一恒管雞。。
不過條女表面上好乖乖 又聽老母話又唔夜返

我用靚仔相玩skout同d女只係傾到幾日到就無後文，樓主口才叻先食到女咋

share個樣出黎啦

好耐冇玩
以前約過幾條女出黎
兩條正常
兩個豬扒黎
其中一個仲叫我上佢屋企但我冇理佢
有個肥婆就叫我出黎飲野但我唔肯出

用v7仲有用過垃圾屎鳩,1係就想呻9你落搭比錢1係就1堆木頭人再唔係就“加我微信”
剷撚左佢算

講左咁耐 圖都冇張ff夠未

你係咪160

屌, 咁我真係冇咩雞運, 未試過係apps約過女出黎

未試過一黎就咁

試過兩次
應該有伏

真係識左個fd就試過
扑野真係一次都無

樓主可唔可以透露幾歲?

有咩好問
我夠試過喇

想連我都自爆埋。
剩講條女住沙田私樓有返咁上下錢。grad左成幾個月都冇搵工。

低能 玩得就梗係以上床為主架啦

圖呢

18-22

有得討論未

有圖都無人理

你大隻嗎

瘦削身形

理下你先

全部樣衰?

油尖旺去爆房推介

唔知醜 食到女好威咩 咪又係姣婆遇上脂粉客

跪求聊天攻略